日62名學生妹場邊加油！下體突「發癢」送醫 原因竟是…

日本滋賀縣中學春季綜合體育大會，16日上午10點在大津市皇子山綜合運動公園展開軟網賽事，沒想到，現場有7校中學共計62名到場觀賽的女國中生，加油到一半「下體突然發癢」，甚至大腿及臀部出現紅疹等現象，最後通通被送醫治療。

綜合日媒報導，大津市7所初中16日在大津市皇子山綜合運動公園的網球場進行比賽，不料當日坐在場邊長凳上觀賽加油的62位女學生，下體卻突然發癢，大腿、臀部紛紛出現紅疹，且伴隨著陣陣疼痛感，讓校方趕緊將女學生送往附近醫院救治。

報導指出，該起事件起因，疑似是長凳上的塗裝物質，具有刺激性所導致，幸好62名女學生送醫已無大礙，目前大津市已停用現場的長凳，並全面檢查市內是否還有用同塗料的設施。

又係av好題材

企劃？

如果係會讓人發情既物料

AV情節

拍av啫

劇本流程
短裙啦啦隊妹閪痕， 好似食左春藥咁， 面仔紅哂扭身扭勢

下個場景就有幾個去左醫院， 由醫生做檢查， 又用儀器又用手， 屌埋

就二條線就有人無去醫院， 搵男老師幫手，又揸又摸又插又屌埋

咪on9啦

學生妹閪痕

回覆好睇過原文

細路 你有冇睇av既習慣架

淘寶貨

日本真係好撚辛福,有成幾十條女睇同學打波
我果時參加校際比賽除咗某幾個隊友會叫自己條女黎睇波之外根本完全無其他同學黎睇波支持

媚藥....

如成人AV片 , 一定有幕亂交

即場係運動場狂做啦

陸運會嚟喎

又唔見有男人會下體出事咁有趣既

即係全體學生強制出席?

學生妹着短裙會hi到嘛

肯定係有啲仔好型 成班濕哂

想睇佢哋西痕個樣